警賊算唔算證明左日和既基因論係正確

好多狗個樣真係賊眉賊眼，見到都覺非善類
發起惡比古惑仔更似古惑仔
奇醜無比

真係相由心生

依句下次遊行做口號點睇

727 728 打人合集